\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-2, 7-1, 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Трофимов, Сычев, Ходунов, Тараканов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage }
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}: компас, рулетка

Эксперимент построен как игра по станциям. Отряд делится на 4 команды. В точке 1 команды стартуют и по заданным координатам находят следующую станцию. На следующей станции они забирают фишку и идут к следующей станции, используя найденные на этой станции координаты.  Побеждает та команда, которая найдет все семь фишек.
\textbf{Условия}:
\begin{enumerate}
    \item Примите центральную дорогу за ось $X$, а ось $Y$ направьте перпендикулярно ей налево. Идите в координаты ($93м$; $58м$)
    \item Расстояние до следующей точки $30м4$, а азимут $100^{\circ}$
    \item Приняв за ось $X$ направление на вход в здание (точка старта) и пустив ось $Y$ перпендикулярно ей на лево идите в координаты ($65м$; $104м$)
    \item Идите по азимуту $20^{\circ}$ $187м$
    \item Примите тропинку, идущую к забору, за $X$, а $Y$ пустите перпендикулярно налево, после этого идите в координаты ($-97м$; $13м$)
    \item Идите по азимуту $110^{\circ}$ $86м$
    \item Встаньте спиной к отелю. Примите правую стену отеля за $X$, а левую за $Y$. В полученной косоугольной системе координат идите в координаты ($35м$; $15м$)
\end{enumerate}

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/map.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: